# Лабораторная работа №9

## Тема: Deployment. Heroku.

<br/>

Максимальный балл за лабораторную работу -- 10 баллов.

## Описание лабы:

В этой лабораторной работе вам понадобиться выставить приложение с 8-лабораторной работы в сеть. Делать мы будем это с помощью сервиса Heroku. Он предоставляет возможность бесплатно деплоить приложения на NodeJS.

## Задания:

✅ Задеплойте приложение.

🔎 Критерий приемки: я вижу ссылку на деплой в описании мердж реквесте.
